有無巴打架車接近20歲？

我02年civic仔自動皮
So far到我手揸左而年剩係換個土達

110 0手

部車行左幾多咪？

25xxxx

有無大執過

03 CL7R

21歲 gc8
行左23萬公里

流動炸彈

台灣有架1992 Honda K6 美規手波
香港就1992年Toyota Ae100 wagon

其實保養得唔好咩車都會有危險嘅

S2000

AE110

05 年 corolla NZE121 行得走得

好多mk車

其實保養得好 civic老車都唔多野壞
就好似一個勤做運動健康飲食既老人家咁 分分鐘跑得好過後生仔

仲好精神

真 啲的士咪又係咁

諗唔諗住留比個孫

留俾屋企人操車用

S2000正 個時幾錢買

1998 RX7 FD

年年續牌前自己去“真”驗車好緊要

迫力,和尚頭,避震膠....基本嘢真係俾驗車官驗下, 如果肥咗就執番好再翻驗,keep 舊車好緊要

發電機
其他完全無

證明你冇乜點保養架車

以前冇咁多騎呢物料，又冇乜電子嘢
其實冇咁易壞

因為大部分啲MK車都升緊值😎

你估而加買架「mk」車易呀
唔係有愛都唔會十幾廿萬轟落架十幾年車啦

Dream卡
Ap1都買唔起

本田雅閣大把車房識搞

So true

有態度

一樣

仆作個臭街ap1 早兩年先10個多啲

*佢

係時候入定FN2
FD2 AP1 AP2 NA1 NA2都升到On9，下批就係DC2 DC5 FN2 EP3

Dc2仲未炒哂？

2000年 Integra GSR,
30幾萬km
淨係死過alternator, 同thermostat (冇heat)
20幾萬換過ball joint
timing belt, water pump換過兩次
冇大整過，一切正常

屌 啲水貨佬炒姐 一路炒 一路揸 仆佢個街
係依年啲有錢佬有錢無地方洗 多人買落去儲
經濟衰退啊 睇下升得幾多

唔明點解啲梯丫佬係咁升

舊honda真係好撚襟
6年前，用$800買過架93年accord俾我條女做winter beater
又係冇嘢要整，係個殼生鏽樣衰啲
而家架車仲行到，不過買咗新車唔會揸

唔信你冇換cam 帶水泵

你睇清楚啲先

我部AE110

呢架香港可以賣幾錢??

na1 無r 棍
早幾年 2-40萬

屌依家60起跳

國寶

升左咁多

95年 老馬
26歲

英國果啲幾千鎊

AE110 0手22年

英國買新車都平好多啦

香港買部錢柒都幾廿萬
痴9線

800

上網，大把20年老爺車賣貴過新車

有
我99年

計返大約800港紙
百幾蚊加紙

98' 豐田 Mark II

at mt?

曾經有過部at 無錢玩棍

MT

唔怪得香港劏車價

前者買好平 改好貴
後者買都係好撚平 但宜家賣好貴
都唔捨得賣

100 wagon 5-6萬？

e34?

27歲報到，今日先比人問幾時比佢退役

05 runx

E36

當年買7千
早排有個叔叔問我賣唔賣 佢開3萬
因為我宜家長住台灣
有少少想賣咗佢

正，e36多人keep過e34好多

棍？ 都正架...

有無相睇睇 都想要部長青棍仔俾屋企人

不過係自動皮
我黎到台灣先出架棍仔黎玩

罕有野啵 貼來欣賞下巴打

23年歐洲錢七

其實我唔明咩叫MK車, 啲車就被動兼無辜既, 只係果啲車俾MK仔揸成咁+好多MK仔都揸果類/果啲型號既車。
其實20~22年前有咗"MK"呢個形容詞未？

猛料啵 keep到咁耐
整左幾銀先

廿年前叫飛仔車

嘩屌, 飛仔呢2隻字都唔知幾多年冇聽過

都係上手Keep得好啫
不過到我手都整咗幾千

我架歐洲都27歲，最多都係換消耗嘢，有限數

98年gc8 ra

以前係飛仔車
依家就d7頭 taobao racing
貼 7頭貼子
爛鳩響喉個啲囉

最緊要mt

05年bb

我同事郁有架06青bb
但佢準備換車啦

原諒人地唔識汽車零件英文啦，咁深！

飛仔

勿相認
有緣就會見到我屋企人揸出黎架啦
白色wagon Fx頭
套鈴係14吋古銅色Te37（如果我細妹冇搞過既話）

我架車已經係35歲老嘢

96 dc2

Cooper?

康打壞呢啲輕鬆

01年c200，行左13xxxx km

29年車

屋企果部16年 冇野整過

巴打可唔可以平平地賣比我
我對依啲車幾有興趣

利申我同細佬揸緊ae110

嘩！d女比你溝哂啦

咁錯制
前期dc2?

係 尾期就值80幾萬

厲害